其實不打擾係咪真係溫柔？

其實你無選擇

唔係呀收皮啦 係想搵就搵
最憎d男既仲女人過女人

係

知道

打擾ok

成個女人咁